{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47616&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평이오스(EOS)펜션"
    },
    "text": "この美しい川沿いに位置するペンションは眺めが良く、それぞれのラグジュアリーな客室ごとに特色のあるテーマがあり、楽しい経験を提供しています。 居心地の良い空間で休息を取りながら川を眺めながら安らぎを感じることができます。 周辺には大成里遊園地が徒歩5分の距離に位置しており、四季ソリ場は車で20分、プチフランスは車で28分かかります。 予約された料金は基準人数を基準とし、追加人数(最大人数内)、バーベキュー施設利用料、その他の施設利用料などは当日現地にてお支払いください。 追加人数料金およびその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。 入室時間は午後5時で、退室時間は11時です。 全客室ではネットフリックスの視聴が可能で、一部の客室では調理が可能です。 ペンション内には屋外プールとフットサル場もあり、バーベキュー施設も提供しています。 グリルのみレンタルする場合、基準人数によって価格が決まり、遠赤外線のロースターグリルとバーベキューセットもご利用いただけます。 全ての客室ではペットの出入りが不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 宿泊人数以外の訪問者も追加料金が発生します。 すべての利用時には火災危険物質の使用が不可能であり、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されたり、プールの営業時間が変動することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特色がありますか？",
            "answer": "このペンションでは、眺めが良く、特色のあるテーマを持ったラグジュアリーな客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には大成里遊園地や四季ソリ場、プチフランスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "予約料金はどのような項目によって変動しますか？",
            "answer": "予約された料金は基準人数を基準とし、追加人数やバーベキュー施設利用料などが別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プール、フットサル場、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって決まります。また、遠赤外線のロースターグリルとバーベキューセットも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "すべての客室ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用は不可能であり、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の注意事項はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されたり、プールの営業時間が変動することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 439
    }
}